E-kids新歌成首唱假音 網民：係咪曾志偉主唱？

(入面有片 )

MK-Pop始祖E-kids解散10年再合體，兼且兌現承諾開騷，倒數6日就到大日子，E-kids三子Tommy（阮民安）、Tim（郁禮賢）、Alan（林詠倫）都四出宣傳。

去年8月，三子已經透露風聲為復出鋪路，更遠赴日本錄歌好有誠意咁款。原來真係有新歌，今日有得聽啦，歌名係乜呢？真係唔知，有歌聽冇歌名，唔知咩玩法。新歌行輕快風格，歌詞圍繞E-kids自嘲，由「樂壇小強」Tommy作曲同監製、林敏驄填詞、featuring少爺占。Tommy呼籲歌迷趕在開騷前聽熟新歌，仲留言：「隔左（咗）14年，我地（哋）原班人馬嘅新歌終於可以發佈，希望大家多多支持及大力分享出去！！感謝！！編曲、mixing、錄音全部日本制作、真係好有誠意架（㗎）」。

網民聽過之後，意見當然有又讚有彈。忠實歌迷二話不說就開心些牙新歌，幫手宣傳。對於E-kids新歌成首都以假音、高音演繹，有網民覺得聲線似曾相識，十足曾志偉把聲，仲問究竟係唔係志偉主唱。幫手管理E-kids面書專頁的管理員都好玩得，回覆網民「 其實係米奇老鼠！」聽完新歌，Feel唔Feel到揼本去日本錄音的價值所在？凡人未必聽得透，見E-kids咁有誠意，總算有心。

其實唔錯，加埋應該有5分左右

隻歌好聽

推

其實有咩問題

好似D公公唱歌

扮Bee Gees?

無問題喎，已經係咁煲，星期六演唱會一齊大聲唱
仲要係tommy佢曲同監制，一定要支持

跟住一齊講 tommy tommy

羊b ho ball

OK唔錯

講真 幾正

打和！

正評比ekids的，期待演唱會

唔好再放流料侮辱佢地
佢地已經澄清左

3個加埋得一分仲要無tommy攞嘅

其實曲風冇咩問題

係佢地唱得難聽

劣化版Bee Gees?

話之佢會考零分，佢地唱歌跳舞都唔錯。
以前ekids唔少歌都係tommy作曲的

我都係諗起Bee Gees
其實好事 夠膽試

咁都抽到

冇想像中咁差，但真係唔使成首假音...又聽唔到佢地唱咩

有冇歌詞/?

曲: Tommy@Ekids
詞:林敏驄
RAP:MC RIBS
編曲:Tangerine
監制:Tommy@Ekids

Hey! 整乜走晒音? 你好似抽晒筋 …
快快趣當冇事發生 你要再做冠軍 …
Hey hey 未如意是運 ! 有吉史先企穩 …
要跳舞怎可怕跌親? 你要向前行 …

錯 就錯於 想向後tun
令到這一生 好似冇句真 … 因此你
咪再後tun 能勇敢 咪再低能...
3 to One !!Go for Fun!! 咪諗 …

Woo - O-O oo 你的聲音有天會變真!!
Woo - O-O oo 要扯起我潛能!!
Woo - O-O oo 企穩這一天 會拎到冠軍
Woo - O-O oo 世界亦覺著震 !!

RAP: 我係MC你地MK三條友
最記得你地個對龍蝦手
VVVV旺角代表完全無對手
老老豆豆 以為你地已經退左休
再次合體足以毁滅宇宙
Ekid Ekid 加個s三把口
2016樂壇舊希望 踩你唔死
歡迎返到嚟地球

點都好過佢地用真聲唱

啱呀 起碼佢地會將啲比較另類嘅音樂去俾人認識

個唱法好岩歌詞意境喎，係mix得唔夠清楚姐

真聲無問題喎

真係好似bee gees

林敏驄

以前考dse果陣成日聽

我覺得開頭似Michael Jackson 首假音歌

分數不足五

你有飛就好啦

唔錯

其實佢地真係唔差

好難先撲到架

幾好

我都係

讚多過彈，好感動

其實e-kids啲作品夠贏宜家好多歌

想聽live

其實好多人都未了解就先批評

作曲唔錯

係歌詞 同歌手問題

認真，我一隻字都聽唔明

Micheal Jackson

有少少MJ既BAD feel

係
以前啲歌好正，唔計開始戀愛，
私人時段，初哥，玩玩具嗰啲都好好聽

下星期去演唱會有得聽

下年中學雞singcon大學雞ocamp又有新歌玩

我真金白銀買咗飛去睇架
好期待

其實唔差
但ekids個躲好臭
成日形住好mk

幾新鮮既感覺

其實咁樣好過太認真唱 啱曬佢地形象

yo 我地 今日 好 齊人

其實冇人批評佢地唱歌 純粹係要強調返三個加埋不多於五分

分分鐘畀ekids搞返起好壇

仲係用嚟一個字都聽唔到嚟評歌
我諗都係啲食古不化嘅人嚟
個作曲同編曲都幾吸引

其實聽落都唔係好柒

聽落,幾有心喎
起碼會試新野先

仆街，點解我會覺得佢唱得唔差嘅

佢地復出真係唔係hea料
好鼓舞

仲E-kids

屌 渣車播歌都唔敢播呢隻 驚比人笑聽佢唱 原來都有人覺得佢唔差

依啲詞最好唔好咁清

一面睇post一面聲唔睇樣真心覺得幾好，有啲驚訝

乜去日本錄有實意啲架咩？香港冇場定點

請珍惜e-kids，mk文化買少見少
比返d mk妹我

聽落唔覺有問題
但唱live應該差好遠

其實唔差，仲要唔易唱

無諗過我放條link出嚟真係會有人click入去用心聽，
真係好感動呀
其實佢地一向都唔差架，咁多年嚟佢地都有出個人歌，tommy都有keep住作曲。
希望大家可以先了解吓佢地，聽吓佢地啲歌先再作批評啦

Ok la 又未到難聽既

其實好正常呀
而家出得黎做野個批
邊個細個唔係聽e kids
佢地真係紅過
咁多年過去
開始戀愛
初哥
大家都仲識唱
係tommy之前yo check check柒左下姐

我當年有出過function,
Tommy好多人圍住我想埋身都攝唔到位
佢地當年真係超紅

有次搭地鐵見到個背影金毛又頭大，原來真係小強，我即刻急腳走

你就好啦，我好想見佢

唔差喎

演唱會唱live嗰陣應該差頗遠

d 音樂幾好
但聽唔到人唱歌

早兩個星期喺德福抹茶館見晒佢哋三個，幾想過去合照

唔識欣賞

聽唔明點了解

喂呀
好羨慕呀

我睇完話你知

Lm

唔差嘅。不過真心聽唔到唱緊乜

E-elders

好撚難聽

好撚難聽喎老細 未聽過咁難聽嘅假音

何事我會妒忌我會擔心魔鬼搶走你

係有心嘅

其實唔難聽

好欣賞佢地真係好有心做音樂，
咁多年都無放棄過，所以優先訂飛第一日已經賣哂啲飛
同埋佢地eq都好高，啲人係咁話佢地（其實係話Tommy)佢地都係自嘲吓算

點都好啦
值得讚嘅
支持佢地

唔錯 雖然聽唔到佢唱乜

E KIDS都要上神台了 定律

咁都有人吹奏

拍Mv 拍mv 拍mv

聽一陣就熄左
頂唔順

講完

鐘意以前mk果種look多啲

你個名都表明咗對mk嘅情意
除咗alan無乜變過，Tommy 同tim都肥咗好多

留名

不如改陪叫E-佬算啦

melody唔錯，係聽唔到佢唱乜

而家既MK都唔係以前既MK啦
剩係得返堆垃圾係條街度死嘈爛嘈扮明星
再開大聲D丫笨

有冇人留意個贊助商

你係咪我個fd黎

呢兩首正